生活像一場遊戲...

讓我自由地高飛...

墜